[國家打吡] 皇家馬德里球迷吹水區 (23)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
29.Mayoral
31.Ruben Yanez

Out on loan
Borja Mayoral (at VfL Wolfsburg until 30 June 2017)
Diego Llorente (at Malaga until 30 June 2017)
Marcos Llorente (at Deportivo Alaves until 30 June 2017)
Jesus Vallejo (at Eintracht Frankfurt until 30 June 2017)
Burgui (at Sporting Gijon until 30 June 2017)

Other Staff
Assistant Coach
David Bettoni
Hamidou Msaidie

Goalkeepers' Coach
Luis Llopis

Fitness Coach
Antonio Pintus
Javier Mallo

Leaving Player
17.Alvaro Arbeloa
20.Jese

Arbeloa

Jese

圖片求其Google
感謝Arbeloa/Jese

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

要豬波啦

正準備開POST
好彩見到呢個PO先

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

歡迎留圖加入

都奇怪緊點解無人開post

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

第一頁留名可以免費屌渣維屎忽

想屌佩狗打手先

渣維份報告出未

不了
驚有愛滋

馬細路體力係咪99
場場120分鐘都爆全場

你班死疤狗谷撚住道氣係咪好辛苦

留名

皇馬對閘真係體能怪
上年歐超盃積仔都千里走單騎
聽講今年叫左里昂個體練過黎
所以體能值再暴升

遲左起身kai吾刀po

下場打疤茅氣豬硬了

星期日先踢 算係咁啦

細路次次百幾分鐘爆到人唔想追

可唔可以同足總申請踢120分鐘

好波

一直睇好o仔做呀朗接班

2014

You made my day

飲水機接班人

又要拗番幾日bb

對拜都嘈咁 對巴仲得了

其實今場除左馬些路守得好
積仔都攻守兼備

係拉膠同米路兩個唔知做乜

米路係炸彈
但都有幾下key interception
拉隊就。。。。。
朗哥都埋去屌佢一獲
拿祖比想像中穩陣
可能對面體力都唔多好
加埋利雲冇態

軌名言：明黑鳩你 咁點

米路上半場真係食左屎咁

有冇人出公海挑機

拜尋晚D傳球好差 泰亞高同沙比
米路係停左好多波既 不過停完傳返比人 仲

靜啦 球越位波真係

講越位球OG越左啦；個球吹左洗撚加時咩

泰亞高呢兩回合都麻麻地
都係禾地isco bb好波

好想睇翻出處

球12碼明顯比單春陰

係呀啫住黎講真心好野

UtdWay @UtdWay
Top 3 Best Player in The World

1. Ronaldo
2. Injured Ronaldo
3. Offside Ronaldo

係呀係呀，黑到Vidal撞尻米路黃都冇張
係嘅一早10打11啦

都仲未講第一場中心口都12碼

屌你啦死拜狗

係咪出處 笑到仆街

引入教練可以舉牌挑戰判決 球證要睇重播再判

其實有一次挑戰機會我覺得合理，都唔會哂好多時間

4強洗唔洗再抽籤？
應該會抽中下體會
費事4年見3次馬德里打比

中邊隊都4強出局
點會決賽出現馬德里打比

祖對摩納哥
我地直接比馬體西出局

希望對祖，比大把奶屌打，佩狗睇中佢扔兩億買佢換走賓周

賤種蝗依d叫黑哨 今晚等我疤教你何謂真正黑哨

老老實實 邊隊抽中摩納哥其實都難踢
一大堆年輕黑人體力怪

抽摩納哥啦 想驗貨

個新享利

應該摩納哥啦 跟住又比人話保送 摩納哥弱隊又盛

跆拳道有得咁玩

新享利勁啲定個Bernardo Silva

對佢地黎講隊隊都弱啦，拜仁都係弱，阿記最撚勁

Bernardo技術好
速度唔差
過人有返兩道省手
但體型真係好單薄
我估仲弱雞過摩笛子
同埋哩家有辛仔 伊斯高
遲下有o仔
仲買人黎把撚咩

講真 如果尋晚皇馬係李城 個個都屌9拜仁

留意到各大報章都寫 爭議 問題晉級呢啲字，
疤反勝嗰場，大部分標題係熱血、奇蹟

結論係：我皇最黑。

一陣又比人話拖埋人地落水

等睇疤16強同8強都黑啦

算啦 動輒得咎

皇最鍾意買人返黎坐

isco都續約 洗撚要b silva
相反新享利踢翼又得 前鋒又得
有光頭佬+牙朗 肯出錢佢實黎

O仔就算啦
咁撚早買人番黎害撚左佢

錯就要認 打就企定

今晚祖唔食紅牌加12碼我食砒霜自殺

覺得波圖個Andre Silva機會大啲
同埋耳屎鳩肯續約先算啦，條友有離心假皇

迷沾狗又砌isco生豬肉

玩留

禾拉隊own goal果下 對面明明越左位 點鮮啲人話冇

睇返希坑場波 擔泥打左後好明顯係好過四五倍

眼殘咪話冇囉

因為唔識左腳出波所以唔湧上去
同球員能力無關

擔泥有助攻
迷泥又嬴

原來係咁

原來對面舉手王加時個陣重傷 而家話要收咧

慘
幾驚互射十二碼
舉手王好難射穿

斷手？

ESPN話係失第三球個陣左腳骨折
如果係咁 佢仲頂到十幾分鐘其實好勁

屌 骨折都繼續踢 對到個痴線嘅

新聞話左腳壓裂左
屌 反拜還反拜呢D唔好有事

已經預見到禾朗之後頹態 跟住即刻比人話冇offside就唔識入波

唔怪知得辛仔入個球唔見佢郁

今場上半場好頹啦

換晒啦 點都要頂

牙朗果球都冇乜點郁

用拜個後備龍 比人456

好期待今晚2:45

牙朗開始有翻態

無越位唔識入波ga

國得疤反cup硬，唔知點解

Offside球玉

想問下邊個mom
牙朗定細佬

Hi gum仔

牙鋼係咪曲

【體育】巴塞隆拿後衛碧基在社交網站發文諷刺死敵皇家馬德里倚靠球證錯判才得以晉級，皇馬隊長沙治奧拉莫斯隨即作出反擊，指對方同樣因為球證才能淘汰巴黎聖日耳門晉級。

皇家馬德里周二在球證極具爭議的判決下淘汰拜仁晉身歐聯4強，當中包括了拜仁中場維達爾的第2面黃牌與及C朗懷疑在越位情況下入球。當C朗在加時射入懷疑的越位的一球時，巴塞後衛碧基（Gerard Pique）在社交網站Twitter上貼文，只寫了「…」諷刺皇馬的入球理應無效。

碧基的西班牙國家隊隊友兼皇馬隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）賽後隨即作出反擊，指碧基「有口話人冇口話自己」：「碧基的反應並不新鮮，我不感到驚訝。他應該翻看巴塞對PSG的比賽，看看他對球證的看法是否一樣。」拉莫斯又回應外界指球證偏幫皇馬的指摘：「我尊重大家的意見，但我不認為球證的判決偏袒。」

碧基和拉莫斯兩人已經不是第一次「隔空開火」，二人本周末將會在西甲的國家打吡上碰頭，巴塞在多打1場下暫時落後皇馬3分，相信這大戰除了是兩軍的榜首之爭外，同時會是碧基和拉莫斯之間的「意氣之爭」。

真係好想知拉膠膽pk係國家隊係咩關係

話唔定一放假出黎拖手行街添🤔

Gay王

呢d口水戰真係無分國界

其實妞狗咁撚樣都幾慘

睇表情真係唔覺有傷
而且又頂落去
真係真漢子 熱血
Btw keyword狀態好左好多
信心應該返緊黎

你就gay

拉膠球og都係12碼位輕輕踢一下，拿華斯好似發緊夢咁睇住個波直接入龍

唉 琴日對isco好失望！

期待ddg

出面班傻鳩係到討論細路傳個球有冇越位
屌真係建議d人讀過physics / computer vision
先好話自己sick ball

棋靈王好波

如果tag埋拉膠會點

不了

無人講我朗第一球
𡃁到抽筋

個個都集中講越位

難得班疤揾到位入，仲唔無限放大咩

唔洗了

冇得打J好辛苦

琴晚買左3舊拜晉級，今晚買左5舊疤晉級我仲係不勝之身

有機會洗底唔洗做北京電視機喎，老閪都衝出黎啦
話你呀死疤狗
一時唔偷雞學人做保長

垃圾碧基又出黎俾人撚了

衝出黎比人撚

好正

完美示範一時唔偷雞就做保長

圖書館完場嗌沙比

葡萄牙球星C朗拿度再次做英雄，他在歐聯8強次回合轟入3球，幫助皇家馬德里主場4：2擊敗拜仁慕尼黑，兩回合勝6：3晉級，賽後獲得教頭施丹大讚特讚。

全憑C朗連中三元，皇馬輕鬆擊敗拜仁晉級歐聯4強，向著衛冕之路再進一步。

然而，C朗在加時階段兩個入球其實越位，當時維達爾剛剛領紅牌被逐不久，拜仁有點混亂。

施丹賽後大讚C朗拿度令比賽變得不一樣，將勝利送給皇馬。同時，C朗成為首位在歐聯比賽攻入100球的球星。

施丹說：「C朗拿度證明了他在關鍵時刻可以挺身而出，他改變了戰局。當球隊需要他颯時候，C朗拿度就會在那裡出現。他是獨一無二的球星，隊友和球迷都喜歡他的存在。」

「皇馬今場對抗拜仁，他們是世上最好球隊之一。不過我們入了6球，他們入了3球，論整體表現皇馬是值得晉級的。」施丹強調道。

其實尋晚賓施馬換新金童呢下又係出乎意料之外,因為個陣無端端輸左球12碼,施丹見到球隊輸左一球個中場亂到七彩,即刻變陣打5中場,c朗打前
不過換華斯基斯呢個調動我只可以話垃圾,係前場不斷甩波俾人打反擊,今日成場波想做英雄咁

皇馬係咪攞左歐聯冠軍？

係班拿貝完成自己最後一場歐聯

goodbye

佢個心開始雄，冇第一季咁踏實

關鍵王我朗

我覺得係諗住換多個中場守到尾

係關鍵王上半場早就入左啦

由佢地嘈

關鍵時刻入波先叫關鍵王囉渣維

好囉

師弟 唔尊重

馬些路星期日應該岀唔到了

Why

笠子是咪有意見

細路學埋賓周d衰野
儲十幾場氣爆一場

佢想約你隻揪

又撚gap王

我同笠子好朋友黎唔打交

牙笠不嬲吾打架

巧暴力

結衣胸

邊個想打架？
唔可以打架

南珠胸

渣維狗

阿渣=新會然=師弟
尊重下咁多位ching ok?😴

老實講琴晚一對閘都踢得好好，其實都好成功限制左洛賓同列比利
積仔愈黎愈勁，如果琴晚係放題路，上半場右邊係咁比拜攻果段真係唔敢想像會輸成點，而且由防轉攻果下真係進步好多。
細佬就一直攻都交到貨，琴晚守都交到功課

想睇今日禾疤all in豬波
然後冇氣打國家打比

覺得細佬係對強隊先守，平時得個攻

積仔有幾下好獨，不過估唔到馬些路琴晚有咁嘅表現，我諗起身邊d拜狗吹到alaba又世界第一閘又勁過Marcelo

係 平時係度hea守 儲埋儲埋

琴日尾段打埋攻中

alaba呢件蛋散都有得吹奏 真係人唔笑狗都吠

瘋狂底線傳底

希望佢keep到啦
話時話 首回合積仔比人吹奏第一右閘
次回合 到細佬比人吹奏

上年歐聯決實就係細路跟甩桑法蘭

事實係兩閘最值得吹奏

有冇迷辛

咁先至啱

細佬最後同我朗踢雙箭頭
新金童踢左閘

守到robbery 真係好撚顛
不過robbery嘅技術速度都仲有，仲冇以前d獨食自負
Btw Xabi

Btw仲有人話朗哥等波，琴晚算係咁，又帶得生個波又有分波，仲要賓周落場之後有逼
新人lm ，地獄賽程又過一關

希望呀朗拎多次金球

如果追到5:5，真係好誇張

浪費左好多chance
單刀推死位射窄角真係on99
有幾下中圈攞到波 前面3個都照夾硬去 搞到比人斷

阿朗瘋狂迫搶完，畀賓周散步甩波

6000萬歐元?
不了

又改quote

睇到阿朗入完第二球望左望旁證先慶祝
我覺得佢都知自己越左
有無手腳同我一樣直到宜家仲係好sad

黑人，不了

正常入完波都係望旁證先

訓撚到隻豬咁

原來你需要訓教

但阿朗好少有呢個舉動

有咩好sad
出面鐘意嘈咪嘈
我睇完暫時係覺得得呢球有問題姐，其他都無事

鳩白食撚屎

我覺得唔洗太唔安樂，我地兩回合整體表現係好過拜，威脅都多好多，搞到紐亞勁唔得閒

拜仁20射得2中龍

今晚疤如果因為黑哨又熱血反CUP
聽日疤又會拉我地皇落水
無限LOOP

呢兩回合 keyword好似無咩點撲救過
因為拜仁中龍既埋門基本上係得入波個3球

反條毛咩

為左拿姆 沙比最後一次歐聯
佢地對中堅打針都照上陣
舉手王受傷捱到120分鐘 佩服
佢地咁嬲都可以理解

其實皇馬拜仁球會之間關係幾好

唔係講風涼說話
佢地都算係咁兩場都打少個
之後球證啲越位又亂咁嚟
佢地冇好似條pk咁場場都出嚟鳩up，只可以話真係高手過招，如果球證可以做得好啲，贏都心安理得一啲

Bommmm 呀！！！！

吼～～～～～

吠吠吠吠吠吠！

樓上做乜鳩無啦啦吠

屌 shot左 本身諗住爆疤post閘，回錯

屌

咪做爆閘狗啦

靜觀其變啦
睇埋今晚疤先再爆閘都未遲

自爆

你有咩數要找啊

有人唔做做乜做狗捐入人地狗竇搞事

下場打疤狗
輪都輪到占士出啦掛

利申冇諗過爆閘

神早收起伊斯高
你知唔知代表咩
就係叫廢沾繼續守飲水機

咪爆閘

講笑姐
CLICK入去疤POST都搞到自己CHEAP晒

賽程

23/04 主場VS巴塞隆拿
26/04 作客VS拉科魯尼亞
29/04 主場VS華倫西亞

03/05 歐聯四強
06/05 作客VS格蘭納達
10/05 歐聯四強
14/05 主場VS西維爾
17/05 作客VS切爾達
17/05 作客VS馬拉加

全部都好難打

踢完疤仲要踢
拉科
華西
老西
切爾達
真係好難打

下場=西甲決賽

星期五歐聯抽籤？

5月17號打兩場咁辛苦

ching笑咩

其實唔辛苦，華仔出返黎的話
我地可以分TEAM A B
正選11同副選11 (都唔會有沾士份)

除定褲睇大巴拿

5月會唔會1場都贏唔到

而家就開始不勝

剩低果d。連帶西甲賽事
都冇場好打

唉 留名睇場場西甲90分鐘靠拉膠

我占最佳出場時機 要carry了

好驚拿祖同拉膠踢到暴斃

咁撚多佢客
雞胸月

九成對同市

d運應該用曬

Agger
Uefa都唔想決賽戲碼又重覆

其實冇左球own goal就幫唔到阿朗刷數據
係咪唯一嘅好事

咁是咪星期五抽籤呀

西波皇都入唔到決賽 點會重覆

中龍就入代表啲咩

祖記多仔摩仔馬仔都好難打哦

數漏左疤，今晚再黎we did it

我都唔想再講
拖舟季前已經將佢地D體能推到極致
真係唔洗擔心
同埋我覺得拖舟有心
知道法定打唔嬴
以後淨係打加時
所以專登係里昂搵左個體能教練返黎

其實最好打可能係多仔 摩啲大肉腸真係爆到你死，馬體祖記疤呢啲不嬲惡打，多仔可能係最好

同埋擔心細路同積仔好過
佢地兩個成日快上快落
體力消耗應該係全隊TOP3
第3名應該係摩笛子

摩仔真係格食格 到時出痴漢Mariano 都搞唔掂

大肉腸真係冇講錯

多仔起碼今季對過 比較清楚實力

細佬平時只有快上沒有快落

係呢三場先上力

快上，然後沒落

細佬係時候係呢段關鍵時期爆哂出黎

應該走硬
佢呢排究竟搞咩

慘 咁就要賣

又挑戰德甲
多仔主場威力x2 四強賽威力x2

賣都算
千奇唔好買鳩頭
執到喊三聲

摩迪場場都爆足99%咁濟

岩岩果場踢完上半場以為佢要入醫院

美羊羊大四喜

佢果樣有加成效果 次次都驚佢踢踢下會暈

我好攰架但班大帝唔肯跑咪我跑埋囉

但我見過全場跑足跑得最癲都仲係某幾場既迪馬

賣迪馬真係好尻 佢真係好岩踢皇馬 有佢洗鬼睇機c呢d 76

除左賣沾屎 擔泥 唔會買世三以外 其實都冇乜意見

係
迪馬呢d最後果季已經係勤力球員既頂點
一開竅就賣人

摩迪決賽出到?

前年咁有信心既後果係D乜

喜羊羊 美羊羊 ～

姐係我意思係uefa老虎蟹都殺一隊馬德里先
咁決賽咪一定無馬德里打吡

西甲打吡

C7 decision making勁差
上半場推死位都唔傳比賓周
歐聯同西甲等收皮

積仔係太攰定點
冇望過朗朗

不和牙

畀賓周咪又係一樣

垃圾

今晚準備又有中立區

可能真係太攰 不過其他人都好熱情真係
睇得出朗朗好開心

積仔有拍手喎
應該係同緊條西裝友傾緊野牙朗亂入姐
老卻都冇同佢拍手啦

果時賣走佢真係好撚嬲，但而家睇返佢出去踢做核心發揮會好過係皇馬做後備

kovacic...

佢行開左姐
不過睇唔出華仔都同阿朗咁fd

鏡頭後可能係咁打茄輪呢 唔使做俾人睇既

無知一問 班西裝友都係教練團隊？
唉比比如果係到

少睇巴黎 佢呢家算係核心？
但我印象中其實佢唔岩做進攻核心

其他都好有心啦 傷左冇得出都嚟睇波
pepe應該養緊傷啦

IT'S VERGING ON RIDICULOUS! - CARRICK

Carrick is amazed that he has reached such a milestone.

"It's verging on ridiculous, really, to score so many goals in such a challenging competition," he told United's official website. "It really is incredible.

"I watched both games against Bayern. He gets a sniff of a chance and 'bang', it's away. There weren't really many other chances that he squandered. He had a few shots but you almost bank on him to score.

梅閪係中路放直線入去放得好毒
好驚佢對我皇瘋狂放直線

摩仔

好撚恐怖

其實navas最大缺點係開龍門球
次次開親大腳都係踢俾對面
琴日冇球中自己人

所謂嘅中立區啲人滿口火藥

佩狗打手睇緊？

開post果個第一日上波台？
中立同地球聯合軍擺鳩埋一齊

聽日test都照睇

聽日present

訓了 唔洗做牙

笑撚死我

邊溫邊睇

88

我做唔到一心二用

當個旁述鳩叫果陣就知有野睇
其餘時間都係睇lecture notes

睇開皇馬
覺得祖記關前鋒好少氣

我皇始終係體力怪隊

西瓜同正氣都係一擔擔

幾時抽四強

對下體會同疤嗰幾場加時

摩:最強之矛
祖:最強之盾

星期五

祖記要冠軍了

皇呢

隊祖幾有冠軍相

Rubbish

皇下round出局

呢隊祖 皇都難攻..

蛆歐聯只失2球,皇失15球

星期日要畀疤狗出火洩慾祭旗了

其他3隊冇一隊贏到

防反比賽。。皇馬多樣高波

祖對摩 皇對馬 九成

對邊隊都死
下體要報仇
摩納哥大肉腸
蛆屈機防守加戴巴拿

投降算

輸硬

馬體打蛆應該好睇

西波皇多樣世界級燒味

皇兩回合無可能贏到祖 防守力完全唔講得笑 加埋dybala+cuadrado撚死拉膠同拿大哥

肯定啦 唔會再比一絲機會見馬德里打比決賽
直接抽左落四強

高波我地好過疤狗
但係我地D防守…

想睇皇對摩 鬥攻

WE DID IT

又會比人話保送

如果對祖就仆街

猩猩仲唔拎返個態真係邊隊都唔使打

傷好再講啦

剩係唔想對馬體會睇到悶

如果馬體入決賽又輸 都覺得佢地慘

祖守起黎真係痴線佬黎

你放心 對硬都似

會唔會以後唔想踢波

基沙文:即走

死亡4月就快過完 都算順利 估唔到個邊

打比最少要和 個邊今年作客隊隊都恰到佢😂

呢樣真 PSG呢D垃圾都贏到4:0

4強最廢就係皇馬
準備比人456

今年直接頒比祖啦

摩納哥其實似皇馬 有頭無尾

今年祖防守 真係唔覺有邊個破到

曼城都得啦

卡拉斯高：。。。

疤狗個種頹仲頹過我聖就真既

不過可能都屌打我皇了

5月賽程全部1星期3場，好撚易失分

伊斯高拯救我皇

不了 光頭佬會出機師

高達組合

留名睇拖帥用占士達仔專注聯賽

伊斯高>>>>飲水機keeper

光頭佬其實係咪行運超人黎
好多鑊比佢執番身彩 人輪換佢輪換 個邊下下失分

我拖根本係勁 你地識條春

對摩應該好睇 對祖一定輸尻梗

疤狗衰到要j我哋兩閘d燒味

屌你老味疤狗19射1中
祖記防線

橫掂預左攞唔到R聯
不如抽中祖 比dybala撚兩撚
等佩狗迷上佢 下定決心買佢好過啦
好撚鍾意佢

佢話係祖記好開心
呢一兩年唔會走啦

雲狗夠係no.1 fan
最後咪又係走

自己主動續約喎
祖記年年爭歐聯 阿邊有得比

比下體會撚兩撚, 佩狗買基沙文
比摩納哥撚兩撚, 佩狗買lottin
比祖記撚兩撚, 佩狗買大巴拿

一起身睇到成板抽水po真係笑出聲

續左約又多個億 不知幾識玩

有一球文迪蘇傑訓咗係到都唔理照攻,祖記特登踢走個波之後冇比返佢地,冇品到

摩哥做錯咩事

無乜intention抽疤狗水
因為首回合完已經覺得佢出左局

就算疤狗開po都被撚狗

好撚過份

撚完皇狗可以去巴/拜仁呢
利雲

我疤唔係好威威架咩

擇你地名週末輸波bin c

斜恩終於要拎歐聯了

決賽下體同班馬
邊個係最強二弟

沾屎躝未

摩納哥贏

保方睇黎可以完夢拎歐聯了

躝你屎忽

不了；比比要拎多次告別班拿貝

不了
比比續約吧

咁沾屎告別班拿貝吧

喂

OK

咁又唔好兩個都留啦；

不了，假皇耳屎鳩有離心

本人立場迷james不反isco

自己同自己講野

沾屎充其量都只係個痴獎拎既廢物

On9 isco真皇

做乜話我isco on9

《太陽報》獨家報導稱，由於正選門將拿華斯的狀態下滑嚴重，皇家馬德里極度（desperately）想要迪基亞，為此，他們不惜開出一份打破球壇門將轉會身價的6000萬英鎊（約合7150萬歐元）的價格，來把這位正值當打之年的27歲門神攬入陣中。

幾時抽籤

一日廿頁

星期五晚 好似係

置頂ok?

今年可能皇馬做二弟呢
人地好堅

Sorry鍠四強出局，連二弟都冇得做

今年想馬體會拎
我地有聯賽就心足

唔想比人有機會抽水 衛晏r聯有今生無來世呀清

有得衛冕歐聯邊個唔想，但睇下而家隊嘢
西甲歐聯？不了，要g胸

Gap王 = 假皇

假咩皇 聯賽比較好

假

馬體一定唔夠今年隊祖仔打

至於C.朗拿度，今季葡萄牙人可以不用咬緊牙關地征戰最後的賽程。

「今年我有了巨大的變化，過去4、5個賽季身體總是達到極限，今年我為最後2個月做好了準備。」C.朗拿度在慕尼黑如是表示。如今的C.朗拿度接受了輪換，他能聽主教練的意見，知道輕重緩急了。

基沙文真係無乜機買到咁制
不過我係大巴都未必好想走
祖長期聯賽屈機 佢發揮空間又大 又歐聯爭冠行列
樂天就堅有潛力 為皇馬未來既話買佢正

阿朗

我朗愈來愈成熟

應該係歐國盃改變咗佢

唔遲唔遲
希望佢尾水拎到
三冠王威下

歐國杯心結 已解
La Decima心結 已解
三冠王心結

國王杯已出局

r聯 聯賽加超級盃/世冠都好呀

AG做晒代罪羔羊
話疤買人不當先出局

買人？

我覺得係疤唔識用AG AG係提子好勁

賣走沾屎先講買人啦

疤仲話回購迪路飛奧
識用先算啦

我夠話買左廢沾之後一直都拎唔到聯賽啦

事實係喎

果斷垃圾棄置=歐聯

岩 邪撚住晒

講乜都得架啦，買完大聖夠無聯賽啦

我朗派去疤嘅間諜嚟

AG係提子都係廢到連正選都冇

我覺得疤買佢係因為上年皇馬想要姐

買完沾屎無國王盃

咁鬼貴好彩佩狗買唔到

btw,你個名

上季棄用沾屎結果係咩
前季死用舊屎結果又係咩

其實運動員既壯態係點樣樣既呢
我地d普通人日日如是
佢地keep住日日訓練,點解會咩去到2月到達極限咁,如果體力用盡
平時休番幾日唔操會唔會仲好?

驗下眼先啦你

你試下3日踢一場90分鐘波先再同我講

有解約金架喎
好似冇咁貴

james踢國王盃場場贏，無出james就出局

馬細路體力99

駁唔到

細路真係好痴線
加時尾段都可以高速爆
但睇落又唔大隻，唔知佢點練咁長氣番黎

反james不願面對事實

唔大隻先長氣，睇下啲長跑選手

肌肉大既人負重大d
一般體能冇咁好
但爆炸力強d

It's a disappointment to be knocked out of the Champions League but winning the league relies on winning in the Bernabeu and that is our intention

雞胸了

間諜假皇扭屎忽花耳屎鳩滾出馬德里！！！

遲遲唔肯用行動表明心跡
係到扭屎忽花
躝啦

清好波

迷沽狗又老屈

皇馬中場伊斯高談續約：我們已經非常接近了

對於自己的未來，伊斯高表示：“我們已經非常接近了。我之前已經說過很多次了，我想要在這裡待很多年。”

《馬卡報》稱基於伊斯高的言論，皇馬中場的續約工作看上去應該是非常順利，根據之前的報導，皇馬將會為伊斯高提供一份長約。

占士係真皇既就快啲躝

橙 無人要

easy goal黎講
唔知點講,係勁但硬係覺得唔係正選材料
而且放係中場亦冇腳同笛咁老練, 係正選位唔知點放佢好

喂佩狗打手食左屎未？

咪扯開話題

沾的離開也是愛

好似上場咁442咪得

沾屎躝既話迷沾3分鐘

粘屎成功用表現說服拖舟雪鳩佢

呢啲垃圾唔踢皇馬好難有獎盃拎架啦

咪死都唔肯走 淨坐都開心

應該會james 加錢換世三

不了，牙維會傷心的

降佢去u23

u19都未夠班wo

做御用執波童

key波傳波做波好一流
的確443落場踢442好岩佢

驚佢執波都甩 睇番飲水機啦

阿維師弟 叫聲師兄先

其實邊個係牙維

黑B

成班迷占狗又互含 成陣腥味

舊登仲有邊個未走

Lin王

阿維都唔識
你係新師弟

Isco點會唔係正選材料呀
只不過摩卻控中場好屈機姐
皇馬個主form 433擺isco無咁適合姐

on99王

大家都可以叫阿維做死獌狗

要睇鏝，不了

仲差幾多場破連續入球紀錄 等我幫手計下

即係下場入唔到波了

屌你收口啦

去曼聯同朗尼一齊執波

迷辛開飯喇 除褲劣番幾下

佢堅有潛質 可以係皇馬青訓上到位
佢著10號仲適合過占
不過有少少獨同埋死左腳

其實真係睇對手
打疤係出鐵三角好
控制中場
但如果要破901
最好係達子 伊斯高 高仔哩類人衝散防線
打下體就要442
出少個前鋒
加強中場強度
總之其實我皇陣容變化可以好大
但點變都唔會有廢沾份
永恆守飲水機

其實佢唔係自家青訓

7 8 9 10 11 reform
7 for ronaldo
8 for kroos
9 for benzema/dybala
10 for asensio/hazard
11 for bale

Btw ff

歐聯抽中祖/摩,等施丹回憶返十幾年俾人歐聯踢出局既惡夢

重點

皇馬既7-11幾可全部同場
Dybala著21好似型d 或者第日接c朗著7做球會新icon

唔會嚟架啦

封存7號la

2014 年冇占 =>la decima
2015有7,8,9,10,11=>雞胸
2016弓7,8,9,11=>la undecima
夠晒科學有晒control experiment
結論唔洗我講到明啦

形勢轉得好快,我記得疤反巴黎個陣
好down,個陣聯賽仲追到得2分
仲覺得今年又係佢地三冠
點知一下子又

魯爾都冇既待遇

西甲一隊只可以用1-23 同埋龍門一定要用1同13
所以呢個規矩一直存在都無得封存no.

不過C朗已經係皇馬變成歷史人物
佢既皇馬一切record都唔知有冇反人可以打破到
我估佢有可能好似施單咁,40歲到會教皇馬

dybala 21
世三 10
達仔 9
賓周out
廢占out

買埋MSN吖笨

我諗牙朗唔會教波

大巴拿夠了 夏殺都唔知邊忽勁

Ching sick ball

Dybala點會黎

係祖記假假地都叫山寨王有意假攞
皇馬都是不了
唔想食雞胸

係提子咪領隊兼隊長

msn 不了

19射一中 不了

圍球證 不了

yes 世三送都唔要 又一個沾屎

邊忽似

有邊個會衰過沾屎

要夏殺黎到底有咩用

貪佢pat pat夠大

世三速度盤扭應該除左美斯後 佢最勁

占？

其實辛仔係433入面踼翼定中場好啲？

唔撚係掛 世3同沾屎比

入球能力低 要扭有Isco
依家皇要個入球能力高嘅人

球證的判罰讓巴塞球員抗議，但因為抗議巴塞變得迷失，他們無法集中精力踢球。

笑撚死

世三都可以做牙朗後備嘅

好似係泥馬

低智加媒 國際笑話

我朗之後都乜邊個入球能力高
巴爾又唔生性

4強會唔會抽到對祖記出達仔鏟草

達仔

隨時走

走都冇得怪佢
怪就怪光頭

Real Madrid's No.10 shirt is one of the most sought-after in world football and it could soon belong to Marco Asensio.

Given the likely summer exit of James Rodriguez, its current owner, the shirt being up for grabs ahead of the 2017/18 campaign has Asensio making an excellent case for inheriting it.

James

達仔做主力差d 佢好難一季入30球

今年有邊個前鋒入到30球

對面蘇咬聯賽入咗24球

萬眾一心掃垃圾
開心

上場先用右腳入左舉手王波

辛仔勁在又扭得又快

係打勁隊有時走位差d
不過都好有潛力

疤聯賽+國王盃雙冠王
西波皇結衣胸啦

胸

不過而家多數踢左翼有d浪費 始終突破能力麻麻
不過中路太爆 冇佢份

傳向施丹發老脾 莫拉達加快上「車」？

據英國《每日快報》透露，萌生去意的皇家馬德里前鋒艾華路莫拉達與施丹發生衝突，有可能加快轉投車路士的步伐，而藍戰士的西班牙前鋒迪亞高哥斯達可能成為交換籌碼之一。

《每日快報》指，近期不受教練施丹重用的艾華路莫拉達（Alvaro Morata）在周二對拜仁的比賽中仍然欠缺上陣機會，據報莫拉達在完場後表現沮喪，更向施丹發脾氣。《每日快報》指這位西班牙國腳已經決定今季再次離開班拿貝球場，而新東家可能是已盛傳一陣子的英超榜首隊車路士。

報道指在皇馬隊中長期被賓施馬擠到後備席的莫拉達，希望重投祖雲達斯時代的舊主干地麾下，因此假如他今夏真的離開皇馬的話，車路士將會是他的首選。早於上周，有指莫拉達的女友Alice密密睇樓後已經選定地址，準備與愛郎在倫敦築新愛巢，令上「車」之說傳得更盛。

另一方面，干地同樣有意帶莫拉達到史丹福橋球場，並且考慮將隊中的28歲前鋒迪亞高哥斯達作為交換條件之一。

不過相信莫拉達和哥斯達交換東家的計劃並沒有這麼簡單，事關皇馬會長佩雷斯一直心儀著車路士的皇牌球星夏薩特，並有傳皇馬今年會再大破慳囊收購這位比利時翼鋒，已有離心的莫拉達或許會成為這個驚天交易的籌碼。

唔要沙皮狗呀屌

唉達子

只要1冠

冇可能掛 條友咁多仇口

沙皮狗之前馬體會ga wo

C朗話會陪屋企人
唔會做教練

c朗應該好似碧咸咁
做明星 之前都話佢拍戲啦

如果基沙文唔係下體會就好
好想佢或者大巴拿是但一個加盟

達仔踢埋啲垃圾時間都入十幾球

地獄式訓練個仔踢波

舖哂路啦
又出鞋又出香水又底褲又酒店

仲有耳機

四強比佢地撚到佩狗short左出兩億買呢 不過2個都好過夏球玉 比致命靴里拉完封

達仔後備表現好過正選 正選對面精力充沛 佢冇優勢
只係以佢名氣黎講 出場時間太少 個個球員都想踢 出得幾多個

佢呢條友好大波癮加深愛皇馬
要脫離球圈唔易

沾屎賣唔賣到50m ?????

世三好勁wo個場靴里拉好癲 佢跟到實一實 車仔個中場根本連傳俾佢都做唔到 世三已經好拚

免費都冇人要

好似話個場之前車仔d人食物中毒

中超應該要

去同積遜馬天尼斯重聚

大家都係波圖哥倫比亞廢物

之前我都講過16強巴塞晉到級係好事
估唔到真係比我講中左

有point

黎緊國家打吡係非勝不可
而家皇馬晉級 死疤狗出局可以專心聯賽
加上皇馬賽程難踢過疤狗唔少
拉唔開6分差距＝等比人爬頭
不過皇馬防守柒到咁 實比MSN當出氣袋

講真
國家打吡未必影響到幾多
四強有排先踢
皇狗專心踢好打吡
好彩贏到嘅話只要贏多四場就得
但係要捱四場

今年疤作客真係 on 鳩鳩
上次我都係咁講 唔信佢贏得哂 之後即刻輸波
佢肯定贏唔哂

佢地作客真係好撚屎 psg 曼城呢d私家雞都唔夠打

就算好彩然左疤
之後華西拉科老西切爾達
隊隊都惡哽
屌
仲地獄過今個月

之後嘅賽程全部都係隔3/4日就打1場

西甲真係難打 隊隊都唔驚你 同你死過

呢隊西波打歐聯會特別醒神打聯賽就西到出水
華倫西維celta全部都豬頭骨
仲有就係千祈唔好再有傷兵
光頭佬嘅暗黑兵法要有效呀

阿維師弟 今日冇同咁多位ching打招呼

Gap王係舊登日日搵綠狗
而家係連登就追住牙維條撚黎含
Gay

真係好撚gay

所以光頭丹輪換真係有效果 牙朗而家咁fit 都係因為咁 好彩後備力夠

驚有人睇唔到
張相係當年C朗同佢合照
mbappe係C朗fan

今年阿朗唔再對弱隊刷數據
狀態真係keep得好平穏
上年拎完金球獎個期好唔掂

琴日又入波喇
快D黎同朗朗合作

同皇區fd子傾計都要比人話gay

占都係迷C朗

新C朗
ok?

Gareth Bale returns to Real Madrid training ahead of Sunday's #ElClasico showdown with Barcelona.

Carvajal and Kroos didn't train today.

人唔笑
渣維都吠啦

應該係day off 掛
痴撚線卻仔都打到加時下半場先換走
摩迪都冇晒氣
btw 中堅再傷多一件的話
睇怕米路要打中堅
高仔再做防中

佢地中場加對閘
而家要休息多過要集訓練習啦認真

唔可以再有人傷

巴爾復出，雞胸硬

Kroos took a knock and asked to be subbed against Bayern and Dani also the got a knock.

出擔泥黎多次0:4啦喂

寧願搵機司/毒撚

即係猩猩又正選

冇卻老都仲有Isco 但積仔唔好呀

未傷好就守護下飲水機啦

美斯：我要打左路

華拉尼幾時復出

knock應該好少事啫

如果係擔泥佬

我記得c朗有d演技
之前條nike廣告拍得幾好

睇開波都知啦

明明就係大聖carry 皇馬

msn隱曬形

個數字代表入過幾多次最佳陣容
我尋晚有睇巴vs祖 其實尼馬已經好勁 話過就過
係埋門果腳7

係代表幾多分

咁幾多先滿分
呀朗高成截

14分?

係，好似以前Yahoo足球經理人咁計分架

細佬都冇？

其實打到加時先入到兩球
(理得你係咪越位呀)
比14分會唔會太高
同埋竟然冇細路

利雲又係咩事

應該亂鳩咁嚟

整個十二碼又Best XI

PK都有就知唔洗睇

丹尼路

mbappe lottin $20m得唔得呢

沾屎係摩納哥過黎都75M啦

戴咗帽

呢期fit到 唔會差過摩迪

始終作用唔到 但上場摩迪都好好j 仲撚尻維度爾

痴線 仲要係皇馬呢條傳統水魚

皇馬中前場既替補真係好正

辛仔 isco 高仔 狀態都幾好 isco更加正選擔大旗做救世主

達仔仍然一出就有波入

機師呢期就差左好多 攻又得一招仲要出唔到波 守就得個跟字

期望年輕西班牙幫上位

James out

起碼50啦下話 擔泥都可以比到3x咁高

希望達子下場有得後備出下
當年係祖記撚爆拜仁既佢
今年對拜仁一分鐘都無跟過

Zidane eat shit!

買左戴bar更加冇得出，咁各位巴打又點揀

Dybala打右路 達仔中路啦

買唔買都走硬

咁猩猩呢

呢兩年買我或姐大bra拿 四季buffet我嘅

Me in bale out

On9
點會係棄禿
咁我寧願棄賓周達仔
達仔始終未係正選料

其實達仔真係後備/奇兵咁用好d
只係因為回購佢番黎光頭老又唔用 賓周成日7
D人先嘈姐

禿成日傷 佢絕對係頂級 但我都係鐘意佢係熱刺果時

我已經當左達仔走硬 所以我講既野都係以達仔走左為前提
買大巴拿吧

25

猩猩季初先續左約, 週薪好似仲高過C朗
中超都未必買得起啦

Bald有咁多人工咩

真係話買就買到 ?

達仔同干爹扯到咁行 去硬車仔啦屌

買唔到前鋒成季睇賓周馬你都咪話唔爽

dybala都話要同蛆續約
比較有可能都係用達仔加錢同車換世三

佢去係好事 但我唔要夏球玉

光頭佬鍾意丫麻

夏世先做球王啦 呢世就不了

世三翼嚟架喎
就算達加錢換左世三
都要買番個前鋒架

How see 波圖個Andre silva
之前睇葡萄牙覺得佢幾好波

又波圖 不了

根本咩人都要做賓周後備
得閒咪換出黎比C朗正前,世三左翼

如果換隻世三返黎都係打後備 我不如留達仔好過

牙朗打正前
C7
世三 isco bale
卻 米

訓喇你班撚樣

0010 ok?

華利祖好似受傷收左咧

今年好似傷左幾次，又係玻璃人黎

Btw結衣你係咪唔撚使訓架

Sem尾邊有得訓教架

屌 個架仔lecturer早放 乜tips都冇講 硬食13份lecture note+幾份readings

冇得sem尾

呢張真圖黎？

狗會又派錢 我巴W有2.9
上車不是夢

我鍾意皇馬 所以結衣都鍾意 就係咁簡單

有冇人身邊冇fd 係皇迷

我fd 7成曼 其他都係利 阿 巴

成日都j 曼d highlight

有時想share 下歐聯d 新閒都冇人同我share

橙

多數睇英超 獌阿猁轟乜都有就係冇皇

中同就清一色疤

真，好多獌

same here

西甲吸引到英超迷可能得六場波 皇馬 疤 同 馬體會 互對
好多香港球迷寧願睇新特蘭對米堡 都未必揀睇老西對維拉

佢地寧願起第睇李城對馬體
都唔睇皇拜

人地都冇歐聯踢
緊係唔理你啦

馬撚

尋晚先j 完歐霸

好多獌係真
識好多睇波既人
十個有八個都係獌黎

Xavi_Alonso=49000

我都係咁
不過有個疤fd陪我睇皇拜
都唔睇疤祖

認真一句,睇曼聯既波其實好悶,睇皇其實都好悶,只不過愛隊一鳩就要平安鐘咁解
如果講好睇其實係d西甲中遊同德甲波,至於巴塞其實都係哥帥個期d波好睇好睇,而家其實都係鳩波多

達仔好似好肥咁

成日po同條女既相
肯定成日做愛

咁撚正
唔通仲打飛機咩

佢之後都去倫敦做愛喇，留係馬德里嘅日子都唔多，咁就梗係做多啲留念下啦

樓上係辣殺

你真係冇改錯名

梗係一齊去倫敦倫啦

佩狗打手食屎

agger

皇馬reject咗猁狗50M asensio嘅offer

傻左咩，呢件即放啦

沾就即放
asensio又西班牙人又後生
沾仲要用非歐盟球員嘅quota

今日英女王生日

辛仔潛力真心大
唔傷一定成材

Agger

謝斯
有謝斯洗用華斯基斯

吹水多利記咁孤寒 點會肯出50M買個潛質球員佢連Dahoud都唔肯出高價

係咪驚古天樂走咗搵唔到替身

師弟叫聲ching先

傷完無哂貨，班猁喺到打J

謝一招

個陣唔傷真係交到貨,b朗傷既話一定揾佢踢
不過俾04條友一野整傷左

前所未有咁就黎國家打比
而唔覺得好大機會收皮

歐聯踢得最好既尼馬都停埋賽

理性討論
我聖其實傷患影響太大
明明係真皇 又好波

咁先仆街
上季作客贏個場 踢之前諗住比人姦硬
仲有14-15主場3:1個場 踢之前巴塞好似未試過係西甲失波

睇新聞話疤狗係上訴果度可以令尼馬唔洗停賽
真係咪撚咁老定

仲要積仔果度唔知點

老實講我覺得可能要要俾d踢足120分鐘既球員休息下

c朗就一定出架啦,執中場就出高華錫,伊斯高,卡斯米路,後防就基本上又係無得執
其實我覺得可能真係要出占士,不過442個陣會非常古怪

而家場場都要當決賽咁打
兩閘後備廢既 中堅又得返兩個
真係踢死佢地
華仔快撚D復出啦屌 好驚又有人傷

橙 一講大聖茅人理

可能無乜討論空間
大家都同意

其實次次賽前FF完個陣
最後光頭都係出返原陣
睇死佢對疤都係出返對拜既人腳

華仔快D番 踢撚死拉膠同拿祖

來自西班牙《阿斯報》的消息，利物浦較早前曾出價求購皇家馬德里小將阿辛斯奧（Marco Asensio），但有關的報價經已被拒絕。

日前，阿辛斯奧在皇家馬德里4：2大勝拜仁慕尼黑的歐聯8強次回合比賽裡，為主隊攻入鎖定勝局的一球，而西班牙《阿斯報》則指出，利物浦曾出價4200萬鎊（約5000萬歐元）求購這名西班牙新星，但未能成功。

據了解，相比起阿辛斯奧，皇馬更傾向把哥倫比亞球星占士洛迪古斯出售，畢竟前者如今獲得教練施丹的高度器重。

躝啦廢沾

真係唔想達仔走

但光頭佬真係負左佢 浪費左佢呢一年 明明當fit架屌你老味

占 大家預計咩價出售

J.洛今夏有很大可能離開皇馬，如果他離開，那10號波衫將空出。阿辛斯奧這位在球迷中支持率很高的球員，有望在下季穿上10號波衫。阿辛斯奧今年才21歲，如果說之前部分球迷對他還有質疑的話，那在對拜仁的比賽後，這種疑問已經被消除了。面對壓力，他沒有退縮，反而爆發自己的能量。

Free

皇家馬德里和迪基亞的轉會傳聞傳了也有一段時間了，銀河戰艦從未掩飾過他們對曼聯門神的青睞，而西班牙門神轉投班拿貝的交易也險些成行。不過，躲得過初一躲不過十五，財大氣粗的老佛爺再次拿著支票本搭上了前往奧脫福的飛機，而這一次，他給出的數字曼聯能拒絕嗎？

《太陽報》獨家報導稱，由於正選門將拿華斯的狀態下滑嚴重，皇家馬德里極度（desperately）想要迪基亞，為此，他們不惜開出一份打破球壇門將轉會身價的6000萬英鎊（約合7150萬歐元）的價格，來把這位正值當打之年的27歲門神攬入陣中。

又番D錢買dybala啦

新金童最佳位置係咪攻中?

未來攻擊線
AI
Asensio isco
差咁個正前
達仔唔好走
組個AIM

我幾鐘意dybala都好
其實我覺得佢會長留祖

皇馬更傾向把哥倫比亞球星占士洛迪古斯出售

乜撚野叫AIM

on99

dim see

拜仁公關

唔好咁啦 泥妖仲嬲緊 一陣佢痴q左線點算

呢次我會講 球證本身真係幾盲

50m 左右可以考慮

撚有人買牙

唔撚賣呀你老未

唔撚賣
咁送囉
一係踢落b隊？

都踢唔掂

上訴畀足總reject咗啦
馬德里政府又迫害

唔好搞死青訓

踢落b隊幫青訓守飲水機呀
南珠g你唔係樂觀到以為落左b隊就有正選踢呀嗎

污染哂青訓部飲水機

今日抽籖？

曼聯上上籤 槍手曼城陷死亡之組

又迫害迷沾！！

吹咩

唔洗睇
肯定係對下體

6點抽

希望耳屎鳩生完日好走了

祝我
ISCO生日快樂

在歐冠四強抽籤之前，UEFA中文官網盤點了這四支球隊以往歷史上的交鋒戰績。從歷史來看，或許馬德里競技想要避開的球隊是皇家馬德里，而如果皇馬和尤文圖斯相遇的話，勢必將是一場火星撞地球般的對決。

瞭解歐冠四強

馬德里競技
v 尤文圖斯 2戰 1勝 1平 0負 進1球 失0球
v 摩納哥 未交戰過
v 皇家馬德里 7戰 1勝 2平 4負 進5球 失10球

尤文圖斯
v 馬德里競技 2戰 0勝 1平 1負 進0球 失1球
v 摩納哥 4戰 2勝 1負 1負 進7球 失4球
v 皇家馬德里 18戰 8勝 2平 8負 進21球 失18球

摩納哥
v 馬德里競技 未交戰過
v 尤文圖斯 4戰 1勝 1平 2負 進4球 失7球
v 皇家馬德里 2戰 1勝 0平 1負 進5球 失5球

皇家馬德里
v 馬德里競技 7戰 4勝 2平 1負 進10球 失5球
v 尤文圖斯 18戰 8勝 2平 8負 進18球 失21球
v 摩納哥 2戰 1勝 0平 1負 進5球 失5球

米又系豬

踐踏伯納烏

今日煮多左粉絲
老母話: 粉絲好多綠豆架, 一陣胃痛呀你
我差啲想問返佢幾多粒

渣維未換AC

支持馬競拎歐聯牙

唔係呀

不了 我疤直入決賽

其他3隊都想抽皇馬

祖: 皇=歐聯私家雞
下: 唔想決賽再對皇
摩: 皇防守差 互爆有機會

皇先係最垃圾個隊 光頭佬D運完了. jpg

摩:實現番十幾年前既反勝

唔係6點抽咩
post都無人開

皇馬實係保送 睇都唔洗睇

希望中祖比大把奶玩弄

雞堡係咪冇轉播

逼不及待想教訓下迪奶呢條反骨仔了

畸寶辣殺 上左官網睇了

下場冇得出

YouTube search uefa都有直播

求下你 唔好係下體 好撚厭呀

做到野 YouTube lag撚到

我都係咁話，贏輸都好同國内戰真係好撚悶

你班撚樣做唔到野

屌 有強國人係到9up
熄左轉番Utube了

YouTube初頭係好lag不過而過好順播

魯殊

對馬體

馬德里打比

屌打下體molamola

真係對下體，屌你老母

馬德里打批

again and again and again

仆街lu 主場先

悶死 又黎

留名又踢到120分鐘

寧願比祖摩屌打

呢樣真

加時細佬又發功

實現了 保送馬競

今年四隊都抵拎
馬體突破二奶命
皇馬連任破魔咒
摩納哥終極爆冷
祖仔保方告別戰

保送

決賽即係馬體對蛆 二奶之戰

唯一好處就係唔洗週圍走,唔洗搭飛機

決賽 祖對下體

想睇保方拎次歐聯

光頭佬D運

又係基沙文卡拉斯高撚我地後防 比D機會其他隊啦

又打下體
對面復仇心好強

一早話咗

對面又黎報仇 又靠朗哥頂住

好撚悶
真心想睇比大波拉 新享利玩弄

U假fa

就黎鏟死我地D人

等睇其他人支持馬體

屌奶星 仲要主場先冇得熱血出局

正常非皇都撐下體啦 輸兩次決賽

對下體都好既
下體今年冇前兩年咁強硬
對祖真係輸硬
希望摩納哥爆到冷

我疤又要支持馬德里球隊

地球聯合軍 對 皇馬啦屌

Ching你係咪搞錯左
呢度大部分手腳都係支持馬體會

輸兩次決賽咁慘,咁今次咪早d輸冇咁hurt囉

地球聯合軍（反巴反皇）

今次真係要豬了
邊有可能連續豬4次

唯一win嘅機會就係出占士踢假9

Btw如果入到決賽，牙禿翻主場仲唔屈機

出到先算啦，玻璃禿

唉唉唉

米搞事=.=

其實真係唔會贏

笑撚左，真係下體
好撚假既抽籤

決賽又係馬德里打比真係超趕客

等睇又要加時

摩哥對蛆會好睇好多

就算唔抽下體會，皇馬都係入唔到決賽架啦

雖然今年下體無咁鐵血戰士
但係復仇心呢家野真係難預測

好掛住當年小豆絕殺

今年有無得屈體能 少左bale 比比

如果4年3次我地鍠狗都未必想睇啦，上年又打多次，我都廢事睇

馬德里打吡真係你唔悶我都悶

大肉腸對人肉盾

根本成班都體能怪

馬體90分鐘內都係成班癲狗黎

Let's go James!!!!!!!

好想睇多次一吹完場雞
施蒙尼又chok住手咁跑走

oblak慘了
要守占士

對祖易食？

馬體會又突然間好多supporters

咪撚理佢啦

忍唔住屌撚柒左個林澧袁 煩撚到仆街

疤又要同盟了

真係咩

睇班疤狗R FD子

垃圾心戰撚

劇本 做比祖 下體贏皇 打祖輸

唔好漏左拜

其實成3年都打馬體,2次決賽,1次8強
人地輸左4次,實勁大復仇心

咁樣好d

馬體會肯定搏命 molamola

今次仲要主場先
失作客入球就玩完

下下星期華仔/BALE出到未

抽到最唔想抽中果隊

出得黎行，預左要還
今次GG鳥

我地主先？

喺後備點守？

Bale傷好哂先出啦 個態頹到

Yes

Yup

作為皇迷梗係想贏
但其實作為一個球迷都幾想下體贏
本身係二流隊伍贏歐霸再贏西甲再連續四年入四強兩次入決賽
如果連續四年輸比皇真係好撚慘
到時星散 施蒙尼又走佬 隊波打回原型就gg
好矛盾

樂觀mode:唔差左加埋四強，儲齊一套

好過祖

唔想
下體會最好衰到貼地

最想睇係對摩

不了 想祖記拎就真 下體真係撐唔落

冇連續四年入四強，我地雞胸個年八強淘汰左佢地

真心果句 今季對下體唔係話特別差 都仲有少少機會既

可能摩納哥踢走祖記呢

又要靠isco了

大家都是不要期望太多
我皇要雞胸

G持牙笠

Yes
對同城死敵咁有同情心 第一次見

下體會憎到皇狗死
想死敵贏?不了

隊死茅閪最好永不超生

真係皇迷點會想對家羸
睇唔撚透

人地話呢啲叫熱血

兩個gay佬又嚟

今次就撐主席啦

同城光榮論

到時肯定又俾人話offside

yes...主席好少講人話...

摩納哥挑戰唔到皇馬，馬體歐聯無論兩回合同一場過，對皇馬都輸硬，皇馬唯一出局機會係四強對祖雲，決賽都唔得，祖雲決賽往積近乎必敗，亞軍王，如果四強皇馬對馬摩，決賽對祖，咁皇馬肯定衛冕，如果祖雲四強攔不住皇馬，咁皇馬就天下無敵了。

佩狗打手

有無totally no mood潮文

個腦裝咩

作為皇迷梗係想贏
但其實作為一個球迷都幾想巴塞贏西甲
本身係一流隊伍贏三冠再贏西班牙雙冠
如果因為今年柒輸比皇，得國王盃真係好撚慘
到時星散 小花又走佬 隊波變二流就gg
好矛盾

都係果句
求棋靈王出手

唔開鳩佢波都唔撚得

真愛嚟 西班牙孖寶唔好走呀

組織武裝份子屌柒條低質心戰撚啦

棋靈王真係未撚試過唔燈

睇到打哂冷震

自從出左線
個個po都係到燈 有無咁怨婦呀

佢舊登個名咪叫西字頭腦裝屎

召喚棋靈王

諗定下個topic

最好施蒙尼快d走

佢即場燈都得

今日係isco生日
Isco生日快樂

國家&馬德里打批

真係一齊都係拖舟計算之內
法定嬴唔到
就同你玩加時
里昂體能教練應記一功

...

永續isco

打吡x2046

呢個幾好

我都識講啦 睇下中唔中咋嘛

屌完c7即刻hat trick

國馬打吡

[打呲x2046]

條傻閪真係好撚煩
明知屌鳩佢佢都會繼續 但都仲係好想屌鳩佢

開定po先

咪打錯字

又打枇又打呲 好亂

佢仲要死撐

屌 又打下體
唔想比呢隊狗隊贏到呀

條友只要係公海見到講西甲嘅po就會入去
乜撚都拉皇馬落水

條死傻西疤迷都唔敢認

縮番入你老母個閪到啦

打錯左喇

疤狗最撚鍾意扮其他球迷
連自己隊波都唔敢認

佢傻左 唔洗理
上次先屌我恰鳩佢

疤狗食屎

啱啱買左件新皇波衫 諗緊印邊個名
有無巴打提議？

ho ball 清！

比比大哥

ISCO or PEPE

印完無人同我撞

占士

下年可能冇得印添

沾屎都可能係

沾屎=假皇 PEPE=真皇

大巴拿